潘頓贏騎師王既 表演係屎坑撈屎食

絕不走數

A09!!!!!

ching跟唔跟機

不

今晚車九晉級 我出信和買晒所有麻友出既野

沙洛文．黑勞

預埋我

廢青有𨶙錢咩

我夾埋廢馬一份

屌 車九出到線先算啦

咪臭閪

第一場跑左未
係街睇唔到

1w 了

仆街又燈死左

即係今晚車九都要比人456架啦

我最朝待的畫面

約咗ptgf啊

約左渡邊麻友

今日連瓏狗都有街出 你地羞唔羞恥架

我地都有工返，你羞唔羞恥

我先休息左半個月

你講到自己有份出貢

緊係有 落街買飯都算出街

廢青lifestyles